對唔住 我可能要休息下

依個月發生嘅事影響咗自己成個人
拍拖 人際 工作
全部都收曬皮

好彩屋企係淺黃媽同淺藍爸
都叫有個空間比翻自己

但係黎緊嘅行動我未必可以參與

對唔住

對唔住

唔緊要！
抖足精神先 仲有我地撐住等你歸隊

手足，休息下冇問題㗎！

我哋頂住，等你返嚟

我6月日日有出 去到啱啱7.7之後決定唔出了 遊行影響到好多人

唔緊要架兄弟！
抖抖先，之後再跟返隊就ok！

休囉，保重。

唔洗對唔住
你已經好努力架拉
好好休息下先 放鬆下先
接下來就交比我地拉

我！立即！要你抖下！

唔好捱壞身子
一齊行落去

夏雨眞名上連登
抖足精神再出發
要加係打消秏戰，唔係要消秏自己

唔係成效問題
依個月除左反送中一連串事件之後
對所有野都上唔到心
人際疏離 工作唔順利
同女朋友溝通都多左隔膜
冇人比到真正嘅支持同鼓勵

成個人愈黎愈孤僻

多謝你
先休息下
我地再一齊行落去

無事架 休息下先 等你番黎

抗爭從來都唔係一朝一夕既事，唔需要迫得自己太盡。無話你通多日頂就會快d成功

大家加油

唔緊要！休息係好事黎！

你冇對任何人唔住
係政府對你唔住